希望習總來港，有憤青被跌出示威區就地正法啦: )

殺一儆百，唔係你估示威真係咁好玩

Loser